攻黨鐵點解唔攻佢收入支柱

見到大圍咁樣快閃破壞同掟彈（其實係咪真·小朋友做㗎？）我喺度諗

其實要搞黨鐵，點解唔整爛佢啲廣告，一程車先十幾蚊，啲設施爛咗咪維修佢第日就用得返，但人哋一個大型廣告都幾百萬上落，尋日佢咁封站法，我係啲廣告商就剷佢啦，佢同啲客啲關係從此仲差埋添是咪？